係台灣報紙登嘅道歉啟事

所以話...

俾完帽人戴仲要登報唱通街

sorry 呀

屌到你老婆大肚仲要落仔

以後都唔會再搞你老婆嫁啦

保站唔再見面唔會比我中出大肚

如果你老婆中出大肚我願意受罰

大家都姓陳，個仔姓咩就唔使諗來諗去啦